［集思廣益］男裝銀包討論

暫時

請求各位巴打賜教，筆直大概1500
橫 唔好太花 相位(冇都得) 薄

得罪講句，呢個好肉酸

一定要買ps 就呢三款

paul smith靚少少個簡單款都2590又好似唔太抵

唔緊要，好似有啲MK呀呵？

上番Paul smith uk 訂啦
呢輪英鎊低水，過£200 有free delivery to hk 同唔使俾vat

咩牌子都得，推薦下啦

其他牌子都得.

唔係mk 唔mk，而係佢面個卡位好多餘好累贅

經典彩間款

如果等到有sale仲抵買

Prada都唔錯 不過係錢夾銀包

係囉 個卡位有啲唔三唔四

不如去睇下montblanc
都係二千內

發覺自己好冇主見

好多都好單一喎

Prada money clip 好好j

lm 睇心水

點解咁多個唔揀，要揀個最唔靚既

我想講銀包係單一㗎啦，咁大個人仲攞個超人銀包出黎咩

我個朋友最近諗緊bv

我之前見都好多巴打推介

sor

好貴喎

咩款呀

都係classic咋,岩先星期六陪過佢睇

睇過實物係真係幾好,款襟興色又多

想講買唔起

佢都掙扎緊因為超出左個筆直

但我同另外個fd都覺得如果襟用

又真係鍾意既都值得既

因為唔係自己出錢，唔好意思擇咁貴

你係咪我個fd黎 佢都係咁既情況

咁你自己再諗下啦,或者去入鋪頭睇下岩唔岩心水

應該唔係。好

覺得唔㩒用
但要買英國outlet買會抵好多

Bv
因為真係耐用

用緊prada money clip wallet，好好j

留名睇加多少少款列

ettinger

個價爭幾多到？

不如你講下你讀緊書（讀緊咩）定做緊嘢（做緊咩）
唔同人襯唔同款既銀包㗎喎

中學生
不過都想成熟小小 當我19~20 ok

BV 銀包堅靚 啲皮又耐用

我都覺得靚，不過過budget了

中學生就唔好買bv啦
買樓上推介果啲 ps 咪幾好

大家點睇呀

Paul Smith classic stripes果隻款前排asos減價減到98鎊咋
我都好想買不過宜家個銀包仲冇穿冇爛

咁我明你點解會揀果兩個款啦
（無惡意，比著我去番你個年紀，都會鍾意d 多花臣d ge）

我覺得你揀果個bally 都襯番你個年紀同身份既
你呢個年紀用ps classic stripe 會有d 老積既感覺

多謝

如果bv呢？當我買得起

中學生bv 太老成，上面個bally 唔錯

學生黎講唔錯

好坦白講，我覺得中學生（富二代除外）唔會襯d 名牌子，高大靚仔都係

冇諗過樓主咁young咁可以用返d冇咁成熟既款啦

paul smith d花款我如果20都可能會揀既ha

但而家覺得太花了,想簡簡單單

呢個真
大學grad 左之後就唔想再用太花既款

咁或者可以考慮下搵人整都得

我自己用緊個個係之前高登巴打幫我整

都係6-700用左差唔多4年先再換

咪玩啦 買完又要食麵包為乜
一個差唔多4K
唔係特別耐用 個皮好易爛 特別男仔會成日放褲袋
另外出街撞到嘔

YES... 個陣去bicester 見到自己用緊個款平一大半

第二個幾正

bv 係日本買40000yen 抵到爛

我自己用緊呢隻balenciaga 二千蚊左右

balenciaga有啲千幾蚊款幾特別 當然呢啲款靚唔靚就見人見智 不過如果想特別少少Young少少可以考慮下

仲有個SLP都幾平

仲有Valentino都有個二千蚊內既款 咁岩睇緊MR PORTER 順便搵埋link 上網買平好多

樓豬d品味

btw 人大左, 基本上都係買淨色痴個logo上去
2000左右個堆brand都係咁上下

一半啦你預

第二個靚, 我都差d買左, 但ex送個未爛

Patrick cox囉

Bellroy Note Sleeve啦

exactly bicester
成條村啲人都講國語/廣東話
不過個價真係好抵買

學生用bellroy 好夠啦
出黎做野再買貴啲

切勿相認

個SLP好撚正

感謝

ted baker
之前上asos見到唔貴但款唔差

用左4年

Mr porter其實係屬於咩網 點解平咁多

想問巴打們覺得呢款valentino點
會唔會覺得男人用valentino 好gay
想買俾男朋友

男用ps 唔太好

因為多數放後袋
用年幾已變形

Mr porter free shipping?

已經決定好要Bally

邊款

幾好唔太老

有冇money clip推介

隻色幾好J

買左啡

有冇3000左右推介

BV點睇？

補圖

3000買thom browne BV Tom Ford Berluti啦

出去搵人整 ,prada

留名

Ettinger for sure

Berluti要加少少
YSL or Prada Saffiano 幾好

有無巴打推介銀包d款有塊膠for擺相既位

有個agnes b用左差唔多10年爛爛地想換

prada money clip wallet幾錢

女人街大把
款多，又平又耐用

有無d有相位男裝銀包推介
卡唔多 畢直$1000

想換白色wallet
有冇巴打推介下

後生點解唔買designer brand

用緊coach既銀包
係澳洲outlet買得九折$225

有冇link, 同埋寄hk要點搞

巴打你隻皮好似cum(耐)用啲咁嘅

中學生
尋日買咗呢個款

咁撚有米…

tom ford money clip wallet點睇, 應該唔會撞款, 但唔知邊度有得賣

有錢就洗
唔儲錢

有冇啲銀包係同時有擺相位同散銀位

porter啱唔啱

用Valentino點會gay?
如果你著Valentino ready-to-wear，被D女見到有stud做decoration，即刻濕哂。

本身英國list price比香港平，加上再免稅。

留 名

Berluti最正，Patina染色又無logo已經值回票價，又有taste。
如果買個銀包係要嚟曬，身邊D人又只係平民百姓，只識Gucci、LV、Chanel，建議買Berluti就嘥鳩氣。

得個幾千有咩好囇

Berluti o岩唔o岩咁後生用呀
同埋好似唔止3000架喎
Thom Browne同BV都係唔止呢個價

你有錢啫
唔少人當身分象徵

買左個SLP

有冇link

求money clip wallet link
搵極都搵唔到

有冇白食嘅銀包

色

PS

我個隻係深灰色 好撚正

巴打你係咪放個銀包係褲後袋？ 想買下你銀包四角痛冇屈到彎左有痕？ 係咪冇得搞？

係放係後袋，用得就預左一定會灣架啦，加上bv係用羊皮，比較軟。

YSL男裝

只用card holder

皮款好似無乜有相位 而家用緊皮款個相位係反出嚟嘅

係邊買嫁？好似幾好

女友自家製銀包

好明顯Burberry啦下話

硬淨型

budget得1500 點買LV

Prada係外國outlet勉強可以
但唔係呢個款

Herschel

budget $200-300 有咩推介？ Tommy hilfiger掂唔掂？

paulsmith 大家係邊到買
香港買貴幾多下😂

性價比黎講一定係土屋

貪佢夠少人用

等英國店sales

錢夾銀包有無邊個推介筆直1000搞唔搞得掂

大半年前買左依隻

買隻淺色皮 可以睇住佢變色

想買Prada

不過呢排有幾多地方用錢，未有閒錢買住

同埋覺得買咁貴銀包會好怕整污糟
可能買啲自家皮製用，平靚正，又多款

留意到一千蚊預算無人理

呢隻唔錯， 巴打原價買？

今日去時代lv睇，得幾個客，超多sales黎煩住，完全無心情睇

點睇goyard

用左2年

呢個好似唔錯 有無人用緊

好似托朋友買18xx到